9·6 旺角E1出口𠝹刀阿叔，香港人醒撚未啊

(借ac)

而家次撚次都有廢老意圖傷害手足啊！點解到今日仲有咁多人叫唔好打！仲要有人上前關心佢遞埋紙巾

而家抗爭緊啊，唔係建設緊關愛共享社會！

呢啲人唔好以為自己大愛，其實只係助紂為虐，害死其他手足。就係班廢老每次都無後果，咪斬人斬上癮，出完𠝹刀又有另一單菜刀喇。

我覺得應該出新職業：劊子手，見親呢啲廢老就一齊拉去暗角好似七警咁行私刑，唔郁手嘅人就幫手落雨。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

提防散水消息 前車之鑑話俾我地聽機場係安全到不得了

好明顯好多人係冇上連登
資訊唔全面仲未知敵人幾撚賤

Push

文宣都應該要提醒下人地以德報怨係幾咁傻
幾德報怨何以報德？

左膠死全家

其實𠝹刀仲危險過菜刀又易攜帶，捉到唔打撚到佢驚就更多人有樣學樣
大愛撚醒下啦

左膠都要睇時候 唔該

對家拎曬刀都仲要左膠 冇撚得救

左膠個腦其實裝咩？

真

認同，文宣應該加多個方向針對大愛撚，時時刻刻提醒已經有幾多血的教訓、自己手足自己救，唔救就唔好出聲阻住人救

細武器難提防，好容易出現受害者之後先發現。
我地無用佢帶來嘅武器攻擊返佢，已經係無比仁慈

極度同意
本身話唔好濫用私刑嗰啲
背後嘅意思係交返畀警察同法官處理
但大家都知而家 對於共狗嚟講 係無政府狀態
元朗白衣人，北角福建幫，仲有 荃灣斬到人哋隻腳無知覺咗班仆街
公義彰顯咗未？

推
打撚7廢老藍絲！有代價嫁仆街！

邊個保刀手唔該用武力拉尻走佢。次次佢地都有左膠保，斬後生仔零成本，咁樣只會鼓勵佢地用更多不合法，不合理既武力去傷害後生仔。